第五被告黃家駒承認一項暴動罪

香港電台-港聞

• 2018年1月22日 下午12:47

前年年初發生的旺角騷亂，包括本土民主前線前發言人梁天琦等六名被告被控暴動、襲警等罪，案件在高等法院再提訊。

法庭聽取各被告答辯，首被告梁天琦承認一項襲警罪，但否認其餘的兩項暴動罪和一項煽惑暴動罪。

第五被告黃家駒承認一項暴動罪，但否認一項襲警罪，獲控方接受。其餘四名被告，分別面對暴動及非法集結罪，他們全部否認控罪。

今天我✌️

家駒要爆大鑊